3月10-17去邊旅行好

本身諗住去日本睇櫻花，不過應該未開
臨時要轉地方，有冇巴打介紹下去邊好
偏好風景+小食，唔需要購物

阿里山

峇厘

我都有研究過，但阿理山景區d民宿又貴又唔靚

唔想去台灣